英國學店conditional offer請教

目前台灣讀緊MS
1月尾臨時臨急比老細冼左去apply關係密切既Phd program
今日拎到conditional offer
要求1/7之前交MS cert
但喺正常狀態下我起碼7月尾先grad到

已經寄信去問有冇得推遲，未覆，想問下有冇人有經驗
另外一個問題喺護照申請tier 4個時有效期有冇需要長過讀書年期
宜家台灣隨時鎖到7月都未解封可以翻香港換護照

冇bno?

仲有簽證要準備幾多錢
個program 有fund cover到學費

冇呀屌
藍屍老豆冇幫我申請

passport有效期唔一定要長過visa年期 到時passport過左期visa未到期咪帶曬新舊passport就得

生活費冇cover?
咁我諗起碼要一年生活費加機票錢
應該有得睇guidelines

正常黎講應該喺
我個b2效期都長過本護照
唔知Tier4會唔會唔同

cover到幾個月咁
理論上我老細同CEO都會offer d sponsor比我
畢竟夾份賣我去英國做傳銷

你produce到呢啲証明應該冇咩問題，英國好hea

tier 4 一樣冇問題
攞住新passport加舊visa passport你入境嗰陣佢會寫vwp/vvvp咁嘅野係你個stamp上面
利申試過

一般申請要幾耐？
個supervisor同我講佢當年加急都成個月

6年前我整加急一個禮拜就得
仆街佢fake鳩我話馬尼拉打風要加急 咁就食左我錢
結果冇乜分別

佢會畀張brp你，獨立一張卡valid到你畢業有突
你passport過期就分開搞ok

已經最驚因為武漢肺炎所有野都jam住曬

係香港整visa我諗而家都係佢地寄去馬尼拉整
所以應該仲ok
你擔心10月英國仲爆緊支肺仲好啦